祖記今夏決心挖哥迪奧拿！靠他歐聯圓夢

沙利（Maurizio Sarri）執教祖記的首個賽季並不順利，球隊的戰績和表現都沒有預期的理想，他與C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）的關係也時不時成為爭議。來自英國媒體《太陽報》的消息稱，祖雲達斯方面正在計劃今夏挖角哥迪奧拿（Pep Guardiola）。

報導稱，祖雲達斯決心今夏不惜代價挖角哥迪奧拿執教。祖記迫切希望希望哥迪奧拿成為他們的新教練。祖記意甲稱霸多年，但遲遲無法染指歐冠盃，祖記主席阿涅利認為哥迪奧拿是能帶領他們歐聯封王的最後拚圖。他也相信，如果哥迪奧拿決意離開英格蘭，意大利會是他的下一站。

哥迪奧拿如今在曼城的年薪達到了1500萬鎊，此前他表示自己仍計劃在曼城再留一個賽季，但是事情隨時可能發生變化。曼城今季聯賽已經難以逆轉利物浦，如果歐聯還是無法取得突破，哥迪奧拿離開也不是不可能的。

]

哥狗歐聯廢撚到 買佢不如買雲加

祖記D轉會新聞癲到 日日有新目標

哥狗拜人歐聯完全比人撚
沉迷控球

鏝已經打爛左佢個金漆招牌啦

唔差在買埋簡迪

佢個套比人睇穿哂啦 連daddy都屌打佢

等睇下季險簽陣

1億5買雲迪積克
自由身簽美斯
普巴回家
古天奴低價入

普巴究竟有幾多個家?

哥狗帶拜仁都冇歐聯啦
根本哥狗就唔識打淘汰賽

以前靠沙維小白先痴到歐冠

唔係靠美斯咩

Cuardado已經變埋右閘

拎哂4大聯冠軍，有冇人試過

靠球證

曼城都無歐聯wor
要歐聯不如揾高普啦
帶到利同多毛3 次入決賽
帶果時都唔係班霸級架咯

巴塞皇朝邊個做教練都贏啦, 從來唔覺得贏關哥奧事囉

講估笑咗 哥狗打歐聯

太陽報有咩值得討論？

搵返安76返嚟咪仲好

唔肯走

無左沙維小白仲有黑哨就變垃圾

隊隊唔係無限金錢就一隊獨大
我太嫲教都得

哥狗吹大咗啦！

哥狗嬴歐聯?十年前靠美斯先嬴到，無限金錢既鏝都拎唔到啦，更何況免簽大師

事實上佢好過沙利既

狙個陣不如搵76教 歐聯名帥 一係摩狗 前場完全自動波

好難廢得過煙狗成手好牌都打到咁

摩佬同肥賓都係盃賽專家
安76就有拎冠經驗

祖唔識諗 夏天唔請摩佬冇計

乜而家古惑大盜要踢右閘

點解唔搵名宿施丹

佢打聯賽有一套
但打歐聯真係慘
軒嘉斯帶拜仁，撞親西班牙球隊都殺晒
哥帥帶拜仁，3年連輸瓜菜，皇馬同馬體會
集晒郵，仲要係被技術擊倒

利申：
作為拜仁fans, 個人非常唔中意哥帥
佢將宇宙仁帶番去地面

屌帥都有咁用

要歐聯挖佢有撚用咩

所謂識打聯賽咪就係教最屈個隊

都唔係咁簡單
因為哥帥有個體系
當中任何人都係零件
所以一d原本既後備球員
都可以打起(高普亦算係咁)
所以板凳可以再深d
屈機班霸會更屈

所以拜仁係德甲更屈
曼城可以100 分奪冠

太陽報

想贏歐聯就打包高普+vvd啦

最慘出到歐聯打強隊比人收哂皮

祖記以前有冇咁多新聞
痴撚線，C朗黎左，個個新聞都話去祖記

明明利物浦拿左歐聯要去都去利啦ON9

伊巴？

安76

哥狗冇左小花後 歐聯耳仔邊都未掂

無西甲

控球打法已然係2, 3代之前嘅戰術
我利用緊iphone 11 pro 你哥狗仲用緊6S

依家進化左
但上年自己on9
想做四冠王
第1回合留力 咁就輸左最大個個盃
可能係kompany kun silva 最有機會贏個年

俾你美斯搭C朗都無用喇
前面入埋唔夠後面輸

靠電視機

扮咩留力，條友歐聯作客一向輸多過贏